《APEX LEGENGS》討論區 #15

google excel for 組隊

前言

Apex Legend係EA旗下工作室Respawn Entertainment開發。之前嘅作品有Titanfall, Titanfall 2(當時為EA合作夥伴)。Apex Legend係屬於Titanfall嘅世界觀。

Respawn Entertainment嘅核心成員，係由Activision旗下工作室Infinity Ward核心成員於2010年走出後成立(包括IW創辦人)。分裂前著名作品有COD, COD2, Modern Warfare & Modern Warfare 2

遊戲簡介

3人組隊20隊互片 團隊合作最重要
有別於其他加入 Battle Royale(下稱:食雞模式) 的遊戲， APEX LEGENDS 並沒有常見的故事模式或單人模式，玩家可以和朋友或任何其他網上玩家組成3人 小隊進行遊戲，和遊戲中另外 20組 3人小隊( 合共 60 位玩家)進行大逃殺對戰。一如其他同類遊戲，手無寸鐵的玩家一開始需要由飛機跳下，選擇合適的地方盡快尋找武器及裝備。而在 APEX LEGENDS 中，遊戲會以 4 個回合的方式進行(每個回合 4 分鐘)，而地圖亦會不斷收窄令玩家更快遇見敵人，確保不會純粹在地圖上亂走大海撈針。

遊戲攻略

Pro Tips + Secrets from jackfrags

Loot Area

New Detailed Weapon Stat Chart

Drop

遊戲精華

Twitch Rivals

New Weapon - The Havoc Energy Rifle

即日起PC、PS4、XBOX ONE 平台上免費下載

P.S. 暫時PC, PS4, XBOX並不支援跨平台對戰

你跳同踎之後
再接返繩個下耐左
無得係上面彈黎彈去
要掂返地先重置

改左既生命線好勁

又nerf pathfinder

生命線好勁
更新meta會有影響了

但係冇咗fast heal wor

on9 上左繩咁點避槍

可以跳三下

呢個鬼佬 好勁
佢用既槍 連射唔會飄 好係外掛

係既，感覺打法有少少唔同，成隻野唔同左

我個人鍾意而家多少少

好出名Main wattson 但而家好似轉左做lifeline

亡靈想問啪左大 佢左下條血變左色同之前冇分別？

個新位好撚多野執

玩慣呢隻game玩valorant完全唔撚識玩

成日見到d名係player1234 個d係關streamer mode事?

same 覺得好難玩 d動作好生硬咁
但其實比想像中冇咁悶 但睇人玩就真係好無聊 慘過csgo

屌你老母成撚日彈game想點撚樣呀

係NRG打職業wo ching

金1仔 ps4 有無人一齊打

英文屎 唔知
同佢排開 果幾個FD 都好勁

留TG?

姐係最多只可以跳三下 三下之後就冇得再跳？就會變咗跳落地？

亡靈依家唔係驚死，係驚死唔去

依家惡靈招主動技點用好

惡靈改左咩

Wraith招技改完可能會少左好多outplay冇得再殘血極限走

百花齊放都好既得惡靈同機械人個pick率係雙位數

記到好多無名player

用左技要等耐d先用到，好難比人射即刻走
不過移速會快左

Lifeline幾勁 放低部機救人 自己可以繼續打

nerf左havoc 係件好事
遇到third party 然後比人地拎住個2X/3X鏡 怒射
基本上無cover完全死撚硬
而家直情遇唔到 難壓左勁多

ps4 成日見到未知 到底係咪已經cross platform?

唔會無得關掛？
Switch 未有得下載嘅？

梗係未 秋季

又nerf技術嘢

屌 自膠

有得熄跨平台？ 唔想打滑鼠仔

⋯⋯⋯

pc有冇人打rk plat2

依家開始啦咩？

唔係慢咗咩

其實nerf多咗
減傷仲好啦
宜家執flatline多過佢

一頭霧水緊

枝野真係癲近身死撚緊

琴晚mac係靶場試用
頭兩次 第一粒一定飛去右邊
打唔中
試多幾次先掂

Ps4用手掣應該有排練

啱啱試咗覺得havoc繼續用都ok喎

其實加後座力練多啲壓槍 慣咗都冇乜問題

屌你老母 wingman 特別多no reg

Mouse ps4都大把 我怕外掛多d

分享一下自己每日精華

玩左兩星期左右開始想棄game
槍法真係唔掂同人對槍就算先手永遠都輸
爬文見你地個個都好勁咁
懷疑自己依方面弱智 卡係銅牌 連每日任務 6擊倒 2500傷害 都要玩十幾場先解到
新活動更加無乜遊戲體驗

隻game好多老手同埋有fps底嘅人既 都係果句 打多d練下走位對槍 去靶場練槍法 同埋睇吓d勁人點打

依隻game 算係咁，彩虹六號果d 先慘

白金4全部都係On9

我覺得apex難上手d，r6只要記到map就得，槍法係其次，
反而apex又要記map入面有邊d 19位又要練槍法，同埋要同有玩開既fd雙排三排仲會遇到d雙錘20殺痴線佬

槍法去靶場練，練熟左R301打遠靶都全中，再去實戰你會feel到唔同哂，再進階啲就練R99打遠靶

竟然， 我諗起玩R6 一開波一出去比 守果隊扔c4出黎炸死我 就嬲

請修正 單排白金嘅隊友都係on9
人地隊個啲全部都好勁

打起上黎白金4衰過金1

請活動點樣加分？同埋個24個箱點先有？

Ching 其實係咪你技術問題，其實未開始啵

咪咁衰

我0 fps底出game玩到依家先叫上手
到依家對槍都好廢
槍法唔掂唯有走位配合隊友
隊友先上，係側面後面補刀
避免正面對槍

有冇PS4銀牌一齊玩？

唔好意思囉

你係唔係一開波直插

打rank 同一點有兩隊
根本打運
點直插到

贏左1隊又點
總有第2隊黎收割

一路heal一路跑

做lobby右邊堆任
箱就課千幾24個

個活動得2星期
右邊啲任1星期先更新
3個任先得600
但我而家有1000
唔知個400點黎

同日任同時刷新 好似5、6點

更新後用多左佢，順手左

拉長平均黎講就唔係打運架啦

問下姐 。只不過真喺唔想打滑鼠 好多走位用滑鼠都喺易做好多

都唔知你擔心咁多做嗱 跨平台又唔係強制性
不如依家練好啲好過

佢真係強制性大把人唔玩佢仲驚啦
一車車外掛

拎部Switch打pc外掛 我都想試下

好似隻cod 咁 玩到班友熄晒跨平台

而家ps4好多人用滑鼠，避唔到

實戰啲人左右走又滑步 唔同既
跟槍呢家野靶場無得練

搵個fd 同你一齊入靶場咪練到

都要打好基本功先

我冇fps底 Apex係我第一隻玩既fps game
新手有人帶易上手啲 嗰陣日日去靶場練同埋睇多啲yt啲人點打

Pc？

Ps4

一齊玩？我玩一個鐘就要出門
我都岩岩玩番

玩靶不如實戰最實際

新手,想問下有無方法可以食小啲ring damage?個傷痛到pk,一吃ring damage好似同死緊無分別咁

走快啲或者收圈之前已經入圈

Wraith開大之後開既q係直接揸拳頭唔洗兩隻手指
係咪唔記得左改

Portal 用q係唔洗delay

開大之後用q冇延遲好似update係有寫

Wraith跑緊果時，Q之後即刻剷再跳係唔會減速
Q果時係睇唔到幻象既分身

Respawn: 你幾時產生左我nerf左惡靈嘅幻覺

銅銀牌 自己一個都可以升金牌
隊友死左 唔洗救佢地 玩毒佬 一開始跑去最中間屋仔 用毒罐封死每個門
然後個圈愈黎愈細 轉去第2個屋仔 繼續用毒罐封死每個門
你排名頭5名內 會加好多分

PS 你好彩 中途可以殺到人 就最好

係得我係咁定係隻GAME有問題
日任平時24個鐘RESET一次
佢而家變左幾日先RESET
同埋活動唔係都係每日RESET咩
而家咁樣我點拎齊5千分

日任每日香港時間6pm reset
活動任就好似2日先reset 1次

係咁死ser on撚9

我知
問題係佢過左6pm都唔reset 仲話要多4日

更新完一開apex就係自動改左windows個色彩設定 痴撚線

就黎大號鑽4
小號都鑽4

pc係咪好多掛？

係

利伸 ps4

唔係好明RANK GAME, 佢KILL數點計分

按入依個畫面 右上，依張舊圖

我睇最新果個唔明, MAX 5KILLS又咩MULTIPLE果到係咩意思? 殺1件10分, 之後點計? 排名果到我明

最多計殺5個人嘅分囉 ？

姐係就算你殺20 個都係計你5個人頭
打多d 就明

pc亞服人賤過隻狗
#asianlivesmatter

有幾可殺多過5個

助攻都計，總共最多5分 乘 排名分

有時一開波 打另一隊 都好易3助攻啦

你係咪season1 獵食

出華森個季，好似S2

havoc真係難壓左好多

好事，之前個個攞黎打遠距離

轉返用flatlime/301算

打rank ps4 有冇人覺得daytime易打過night time

但鑽4以下亞服好好打

pc都係 streamer多數daytime打

好正常 , night time PC遇到牛鬼蛇神嘅機會高好多 , 利申親身經驗

Pc 卡白金4
有無巴打一齊打 我又廢...有無人carry上鑽

有冇人賣惡靈苦無+光頭SKIN AC

啱啱玩loba唔知咩事
招q永遠彈返上手唔俾落地
近距離地面都係咁

排名愈高，人頭分就愈高
極端例子講，假設前7隊全部你殺，21個人頭，
你依家排第13, 然後你死左出局，最多計5個人頭/助攻，
咁你就有10x5=50分
如果你排第10先死，就會係12x5(人頭)+10(排名)=70

Revenant招大死完重生白畫面好撚戇鳩

鑽石都無尾氣

玩左一個月都係咁廢

屌白完有返畫面就比人隊冧咗
好似招技完咗都會閃一下

有bug
我連續3次都係咁 第4次先成功

好彩唔係打緊嗰陣出事

Mac講過話
斜斜地向左下

睇嚟你真係mac既忠實fans

有
星期五六晚再難少少

咁岩更新個晚
佢打日本ser
又咁岩睇哂佢同日本仔試野
仲發現左個bug
彈完彈板 dj再bhop
可以練多幾下 有dj聲

之後chatroom 又叫佢用下
佢再講解多次

佢講到好輕鬆 但用3倍鏡真係壓唔到 係咁跳 2倍都勉強

Btw
點解會有人嘅名係未知 unknown ？
係比Streamer用？
驚比人追死？定咩原因

唔知 我尋日都殺左個 但無計殺

我覺得似bug多啲 今日打咗好多人都係咁
右上角都好多未知

屌呀 咁絕
殺左無計 打rank嘅話衰過食傷

屌飛機佬架飛機成日一出卡係後面

有冇美服（NY）隊友，宜家白金4，英文唔太好冇溝通好難打，歡迎白金以下一齊玩

想玩返
但係咪重係咁多掛狗？
我嗰時場場有加速掛頂唔撚緊所以del game

ps4？

PC，sry唔記得講

感覺上少左好多

PC 係好多外掛 你死左之後同2個隊友 瘋狂檢舉佢就得

帶埋我上鑽石未

屌你老母個ser死撚日彈 就嚟嬲到唔想玩

單排都升到

新玩左一個月左右
想問下點解有時玩尋血犬明知有人係付近都scan唔到?
即係我係屋企面, 我知道佢一定係屋出面都scan唔到
game入面個說明咁簡短, 所以想知係咪有咩條件

因為佢個幅度有限 同埋只係向前scan
如果人喺樓上 或者喺你後面
有機會照唔到佢

有時明明係前面間屋企scan唔到
定係其實佢個實際範圍冇佢顯示出黎個半圓咁遠?

過幾日rank reset之後有冇人衝分

唔係個一禁q週圍有人嘅就會標出黎咩
如果scan唔到咪姐係無人
同埋佢個scan好似係show scan到個下嘅位置,唔會keep住show出黎

你當時面向邊個方向
就向個個方向掃
只係show 四秒

同埋太遠都scan唔到架 有距離限制
唔記得幾遠就scan唔到所以通常行近啲先scan

想問有冇tier list

單排鑽石場慘過食十嚿屎

單排上到鑽石 巴打你都好神

申利 單排 卡金4

隻GAME唔撚掂喎PC鑽三以上開始場場都有外掛唔係G7 DOUBLE TAP勁遠幾秒爆頭掃低你,就係近距離獵獸LOCK頭,睇死亡回顧全部爆頭爆頭
亞洲SER乜SER都有果D外掛玩到PREDATOR都未BAN
最多係比佢地殺之前R下分,永世卡係鑽三

單排到白金4已經卡住左

我聽人講話試過隔牆scan完冇人，一開閘就撞到正一正

有無巴打想ps4 想練下靶場
近排唔知做咩無哂手感 唔識打咁靶場打假人又無咩用

咁你都勁

呢度好多單排鑽石或者大師 個d先勁

我覺得金單排都仲輕鬆上到白金 白金單排好難打

有冇巴打依家玩 新手單排好悶

白金單排真係有啲難升
仲未計有cheat狗嗰啲

上左白金d外掛狗多左好多 仲多過ng

係pc定ps4多 定一樣咁多

pc ps4應該冇外掛?

其實失落寶藏抵唔抵買...定留金幣買下個season pass

season pass你升得滿夠回本有突架喎

ps4有加速

其實我都試過咁所以先問下
會唔會有咩唔郁就scan唔到出黎之類既野

我用落既經驗就同#156講一樣
你面向邊面就scan到邊面

自己一個玩返
但係次次都落地死
好無引

hit reg又嚟料…面貼面triple take爆3下頭血都冇扣一滴

.白金4單排真係冇力再上， d 人太勁好變態

g7改左?用4倍鏡都打唔中人on99

大家咁話

PS4 ?

用3倍都打唔到先癲

上季buff到scan好撚遠，依家又變垃圾

好似係前方72m 120度，太遠會scan 唔到

好sad 架頂 豬隊友仲慘

外掛仲係咁多 2場就有1個aimlock

rank尾季係要趕尾班車

想知係唔係有返no reg問題 枝r99有打到人既聲 但完全唔扣佢血

羅巴招L1做乜變左成日都飛唔到

上星期更完之後成堆bug

仲要成日打打下彈game
有次打到得返兩隊 準備開打嗰陣先嚟彈game
咁就輸咗

有無pc隊友玩casual
仲有玩tarkov同少量r6

push

新果個Wraith skin 點射都打唔到個頭
親生女真係新生女

同fd打機傷感情
btw今季第1次開始打rank 終於上到白金
揀啱時間單排升得快過同fd打

呢排打機做乜撚嘢成日打打下斷線

但會變佐肥仔hitbox咁
點打都會中
唔知幾時FIX

同frd打唔會易上d咩
抽街場好多都好伏

有時d fd死左 佢叫你救 唔通唔救咩
街場大家會冷靜d

我有時覺得睇下咩ser,
地區關係我玩美ser多，玩到金牌都仲係成班癲狗咁，
一落地就狂打狂衝，無高位意識，試過直頭係高位細圈內，見低位圈外有雞執，收緊圈都照跳落去打，一死就狂pin,喂金牌喎？啲鬼佬睇得youtube多個個當自己aceu, daltoosh,
反而日本仔係就係龜啲，但單排質素正路好多，
會睇下隊友頭

咁你啲fd都伏
唔安全情況下真係唔會救 最多復活佢

反而日本仔係就係龜啲，但單排質素正路好多，會睇下隊友頭

依樣真，反而最憎街場 隊友係雙排成日唔知走去邊，3個都唔識多數禮讓d

好彩我果d唔會咁
反而好憎街場一個人push上去死左又狂ping
白金4 solo左勁耐都上唔到去
跟住搵fd排 1日上左去白金2

白金4 唔扣分d人鳩跳

same當練走位

一定有 嚴重左重要
勁明顯

你個 fd勁

我都覺 呢排好似對面不死身咁

如果佢明知 救佢途中 你都會死
即係佢唔識玩 絕交 以後唔好同佢玩
搵個第2個識玩既FD玩

係咪陣間ranked reset？

係咪會跌6個分區

ps4係咪死左ser

冇 只係connect得好慢

Reset咗rank啦各位又係時候努力爬鑽

終於可以轉地圖玩下

屌，pc呢兩日np做乜咁多外掛場場都有1，2個

其實玩美服好幸福，我玩左一年基本上冇見過外掛

有冇人上分

好多掛機 屌佢老母

打街場rank從來唔求贏 , 唔減分當執到

真

一晚三場街場做冠軍，三場大部分時間都打小一個人（我）
望住街友尾圈一打三真係心都跳埋出黎

有無人知第五賽季上半部分拎大師 下半部分拎鑽石
咁最後獎勵拎咩？ 點樣計

大師 計最高排名

見到勁多Unknown , 嗰啲係咩人 ？

暫時見有啲開左台 直播
會變unknown

但我有時見到我啲frd同一team都變unknown

有無人可以carry我

好唔鐘意世界邊緣張圖

玩普通場個個好似predator咁
明明kings canyon都唔係咁

有無人帶打活動
差一場勝場就拎到徽章 玩左3日都贏唔到

呢到有冇巴打係打緊美加服想一齊玩?? 而家成日自己一個人玩好悶

你係香港打美加服定係外國打

有冇新手銀牌一齊玩
好難殺人

我係外國巴呀 不過如果香港有人玩我可以lag住玩港ser都得

亡靈招大會唔會太屈,死完仲可以即刻9沖

唔限距離先on9 打人 搶圈一流，肥仔+多50血

pc搵隊友上master

我想問如果我2個split都打左上鑽 會唔會有個靚d既charm???

跟返上季嘅話，個章好似係會閃閃下

組係個吊墜唔會都閃閃下？？ 得個章？

吊墜我唔清楚因為唔似徽章咁show到俾人睇

Pc玩家
想問下日服定美服邊個分區會好啲 玩開東京1

新手 有無人帶

係咪好似冇咗排位吊墜

依家惡靈仲係唔係T1角色?

係， 惡靈+亡靈+毒佬/肥仔 最屈

亡靈依家冇距離限制，佢開大過黎真係焗住走

PC近排又多左好多外掛

感覺ps4都有

或者惡靈+亡靈+Crypto 狗衝型

開唔到EA account,咩方法都試過

街場啲人個撚個都轉移jump master唔肯跳

一齊唔跳

好合理 , 我都係咁 . 因為唔想因為跳錯位畀人屌

我會跳翻轉頭，一齊落地俾人射

跳落海

ps4版係咪已經無人玩 排成世

打Rank 3條友0傷拎第一

日ser 大把人

原來係日ser多人 終於唔洗等咁耐

日ser好多人 有時有架妹做隊友

得個聽字

呢到有無PC玩家係用緊2070 SUPER, 有無CRASH GAMEM??

我都係2070S 但冇CRASH

師兄
想問下你係2070S邊一版本同廠牌

同埋想知到你N卡既DRIVER VISION

因為我張新卡2070S 玩左無兩三日, CRASH到仆街

ASUS OC 8g

有無見到係邊個DRIVER VERSION

早知買ASUS ,唔買AORUS 好唔開心. . . 唉

轉去日本服
秒排

我覺得SOFTWARE問題 佢隻GAME一星期前未更新都成日彈

我兩部機都係用AMD Display , 都會遇到用緊最新嘅Driver就會喺入Game嗰陣時Crash爆 . 要downgrade返去舊版driver先冇問題 . 我估nVIDIA都係一樣